一國一制下的香港，有咩最緊要

1. 你條命
2. 身體，精神健康
3. 你的資產

有以上三樣，香港人就唔會輸

1. 返工
2. 奶共
3. 上連登

由於已經無命，以上皆成泡影